\chapter{Metodologia}\label{sec:metodologia}

A primeira etapa do projeto consolidou-se através de uma forte pesquisa
realizada à respeito de tópicos fundamentais para elaboração do mesmo. Essa
etapa, que pode ser vista na Seção \ref{sec:revisao-bibliografica}, foi essencial para
construir uma base sólida que estruturou todo o projeto, auxiliando a
solucionar eventuais problemas e guiar os principais caminhos.

Após tal etapa, iniciou-se a criação dos dois sistemas principais do projeto: o
Sistema Digital de Atendimento e o sistema \glsxtrshort{nath}. As etapas e as
ferramentas utilizadas para elaboração dos sistemas serão melhor detalhadas
neste capítulo.  Além disso, este capítulo também abordará o fluxograma
desenvolvido para atendimento dos pacientes no hospital, assim, integrando
todos os sistemas e consolidando o projeto.

O projeto teve como local de estudo a sala de espera da ala de emergência do
\glsxtrshort{hu}. Vale a pena salientar que, no hospital, só são tratados
pacientes de classificação amarela ou superior, os outros que possuem uma
classificação de risco menor (verde e azul), são direcionados para
tratamento em Unidades de Pronto Atendimento (UPA) ou unidades de Assistência
Médica Ambulatorial (AMA).

% Para adicionar uma seção (\section) na metodologia, crie um arquivo na pasta
% metodologia e inclua ele aqui

\input{textuais/metodologia/sistema-nath}

\input{textuais/metodologia/sistema-digital-atendimento}

\input{textuais/metodologia/atendimento}
